![Escala Numérica](http://www.madarme.co/portada-web.png)
# Título del proyecto: Escala numérica

En este proyecto se realiza un algortimo para calcular la escala numércia de un número.

## Tabla de contenido

1. [Escala numérica](#título-del-proyecto-Escala-numérica)
2. [Ejemplo](#ejemplo)
3. [Características](#características)
4. [Tecnologías](#tecnologías)
5. [IDE](#ide)
6. [Demo](#demo)
7. [Contribución](#contribución)
8. [Autor](#autor)
9. [Institución Educativa](#institución-educativa)


## Ejemplo


## Características


## Tecnologías


## IDE


## Demo


## Contribución


## Autor


## Institución Educativa